聽朝起身有咩做？？？

買Gear！

［重要呼籲］聽日沙田遊行請帶齊裝備！！！

牧童笛

包書膠